啱啱喺老豆面前倒咗啲牛肉

話說頭先我睇緊mirror嗰陣
我老豆無端端捧碗牛肉入嚟叫我食咗佢
咁睇緊mirror又點分神食 咁咪話一陣食
點知我老豆5分鐘入嚟煩我一次
最後我頂唔撚順喺佢面前淋曬佢碗牛落佢個頭
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返個頭 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我食我就係都唔食呀你吹咩

🥺🥺

ok

牛肉湯 ?

？

樓主好型

睇error同mirror都係狗

認同
不過唔睇嗰啲狗都不如

樓主輸到懵

樓主喝左會有生命危險

晚餐沒啦

0/10

拖返個頭，改改佢啦

唔係牛肉串(牛肉+針)？

N_Bulktner唔敢入

咁寧願狗都不如

佢見到牛肉就驚

想問好耐 病芝麻是不是芝麻街的Elmo

諗起你老豆眼濕濕咁就心痛

樓主呢d不孝子應該死全家

仲要係湖人球迷